請求 delete post (請保護受害人)

檢驗 送唔出，請求admin delete post

檢舉